聽講每死一個popo btc就會升3k

最近btc係咁升